[郊遊節目主持女神]Double Shirley VS Jumbo

[/quote]

SS, SC
Jumbo

Jumbo 乾到呢

而家仲睇TVB嘅真係男人恥辱

jumbo 拍馬都追唔上啦
雙s 禁屌

Tvb收皮啦
三點全裸出鏡先考慮轉台呀

tvb唔撚識拍女 美女郊遊遊贏幾皮

個口太大

雙S冇得輸好L正

全都是雞

Tvb收皮啦
拍啲旅遊節目都係一式一樣

47:4
Jumbo輸到連車尾燈都見唔到

2對1
係人都識揀

佢本身都無車頭燈啦

無人想睇老鼠眼

下邊個個豆雞眼

限奶令根本就係cctvb自取滅亡

老啦

Viutv 個導演/幕後明白觀眾想睇咩
行山通常都會好多冷場位，但兩個女仔都配合令套野好睇左

冇波點贏？

94:5

沒有波，怎可說心事

冇人覺得Jumbo比較有氣質咩?

Jumbo 正d
但cctvb

下 正常人都係揀雙S
已經唔係台問題